邊間U啲人最爛口？

City同poly應該係首選

咁都有得講

Hku

fucking u

一撚定係hku

肯定吾係恒大

ive

忽U

FK U

Hku一定

間間都爛

Hku

啲粗口可以用得好奇蹟，好魔幻

關你撚事咩屌你老母
利申 city

樓主u

屌你老尾

Hku已經唔係爛口咁簡單
連個腦都爛埋 做埋晒啲on9野
個腦大既係裝屎

你係咪應該問邊間u既人唔爛口呢

一撚樣

agger

因為含大唔係u

hku 特別係hall膠

屌你老母

恒大吾係大牙？

痕大仔周身痕

自己圈子唔覺好爛
利申HKU

又一件入唔到又要屌ge垃圾

喂以理服人好嘛

咁你咪攞啲其他u既學生既衰野出黎囉
本身對hku都有一定程度既好感
但自從佢啲學生攞賓周打人
又上網猴擒約炮
真心覺得佢地係成績好但毫無判辨能力
佢地對唔住hku呢個名啊 陰公

一定係hku，jupas唔好揀，包你後悔

爛唔爛口睇人姐
本身嗰人爛口讀乜u都爛口架，唔通又代表成間u都係咁咩

認同，始終hku嗰朵咁大，社會對佢地學生有一定期望，做錯事上來比普通人做錯事，嗰種落差喺hku學生大好多
之前見到呢啲醜聞爆出來，都幾無奈又失望，影衰hku嗰名又影衰埋其他同學

福建大學

社會大學

IU

其實而家社會對HKU 都無乜期望
只係得番好老個批覺得HKU 個朵響

Poly U 發生衝突

CPU

仲有之前跳舞個班

第二頁都未見老蕭36字粗口

能大一定最少

人影都冇隻

埋大

啱。不過你講到一兩個人差就判哂成間hku 死刑都代表到你無乜判辦力

唔係話佢地無錯 佢地直頭抵死 每個人有唔同identity

不過好似d on9仔因爲一兩件事就話成間hku學生個腦裝屎就真係忍唔撚住
仲有我覺得成件事本質唔係點解佢做呢d野 而係佢俾人發現擺埋上網😑 其實呢d野難保其他u都有做
離題講一講，，現代人好撚慘 做咩都驚俾人擺上網因爲群眾壓力循規蹈矩 你可以話你做得岀怕咩or 你會話正常人唔會做呢d野wor。啱！但係香港就係咁多唔正常人，教育制度，香港風氣問題😎

係咁架啦，一條友反枱都入晒全部city仔數